理鬼得總部d差佬做乜！

就算佢地舉咩版 靶版定廁版都好
理鬼得佢！千祈唔好衝！